大家係咪唔記得咗全民口罩日

日日都係呀
有冇搞錯我喺暴大都唔見有人戴，
即刻同我戴返個呀你哋班香港人

今朝返工兩程車得我帶

帶緊，返緊city
由天水圍出到來都剩係見到幾條友帶咋
其他人快d帶返個罩呀

Push

終於見到有兩個

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推啊 成街都冇人戴